MacBook touchbar有冇用？

諗緊買有定冇嗰隻好
求指教

唔買touch bar ，不如買上一代
真心。
Touch bar有無用見仁見智。

有用 Cap水囉

我係為左個touch id 買嘅

Touch ID 正
條bar就...睇你點set

好肯定咁答你 冇 一開始貪新鮮都還好 之後就

即係哩款？
我都打算non touch bar

冇乜用 我好少用touch bar

好有用，用來較大細聲

Touchbar有冇得熄，超熱

有就買番舊果部啦。
新touchbar macbook pro，一個usb hub都無 得4個usb c
借啲意又呃你幾舊水買轉插

個touchbar唔係全部software都支援
例如用chrome係飛唔到廣告 用safari先得

我用開premiere pro都係早幾個月先支援到
當然就可有可無既 係方便少少咁多

最有用其實係飛youtube廣告